如果屋企有人仲用華為 快d跌爛晒佢

華為狗

仲有隻華為狗youtube Channel
"hokoonho"

可唔可以舉報?

香港自由的…取決於你現一刻心態，想舉報應該無人阻止到你

老媽子剛由華為轉會apple

做得好伯母